得罪講句，話air vapormax唔好着嘅人一定係矮瘦撚

Air 不知幾好着，彈過boost十倍

我係矮瘦撚，但我覺得好正喎

得喇高肥西